香港同中國由一班無醫療常識既人處理疾情, 同地獄廚房有咩分別?

後者起碼食完先肚痛幾日, 未洗死, 同前者死左都唔知咩事